{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201118",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "엄마손막국수"
    },
    "text": "ママ手作り混ぜそば (엄마손막국수)\\n\n江原道江陵市蘭谷洞85-1\\n\n韓国料理 - 麺専門 , 11:00 ~ 21:00 , 第一、第三月曜日 , 90席 , ママソンマッククスはホテルで経歴を積んだシェフがいるので安心です。 ここで作られるマッククスは100%純そばを使用しているので食感が素晴らしく、値段も安い方です。 また緑豆サムゲタンという人気メニューは穀物で作られ、お年寄りに愛されています。 淡泊な味わいと濃厚な風味が逸品ですので、ぜひ一度お試しください。 ただ、参鶏湯は事前に予約をしなければならないので、時間が少しかかる方ですが、価値を十分に返してくれます。 マッククスはトンチミ汁を一緒に入れて食べますが、これにより甘くてさっぱりした味が逸品です。 このような様々な味を感じることができるママソンマッククスを訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ママ手作り混ぜそばの住所はどこですか？",
            "answer": "ママ手作り混ぜそばの住所は江原道江陵市蘭谷洞85-1です。"
        },
        {
            "question": "ママ手作り混ぜそばは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ママ手作り混ぜそばは11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ママ手作り混ぜそばは定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "ママ手作り混ぜそばは第一、第三月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "ママ手作り混ぜそばの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ママ手作り混ぜそばには90席あります。"
        },
        {
            "question": "ママ手作り混ぜそばでは何を使っているのですか？",
            "answer": "ママ手作り混ぜそばでは100%純そばを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ママ手作り混ぜそばのメニューで人気のあるものはありますか？",
            "answer": "ママ手作り混ぜそばの人気メニューには緑豆サムゲタンがあります。"
        },
        {
            "question": "ママ手作り混ぜそばの特徴的な味わいについて教えてください。",
            "answer": "ママ手作り混ぜそばは淡泊な味わいと濃厚な風味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ママ手作り混ぜそばを訪れる際に予約が必要ですか？",
            "answer": "ママ手作り混ぜそばでは参鶏湯を予約する必要がありますが、それ以外の料理は予約不要です。"
        },
        {
            "question": "ママ手作り混ぜそばにはどのような料理がおすすめですか？",
            "answer": "ママ手作り混ぜそばにはトンチミ汁がおすすめです。甘くてさっぱりした味わいです。"
        },
        {
            "question": "ママ手作り混ぜそばのシェフについて教えてください。",
            "answer": "ママ手作り混ぜそばにはホテルで経歴を積んだシェフがいます。安心してお食事を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 408
    }
}